有冇人覺pristin個施妍有d似coffee

頭先睇weewoo 覺得第一眼真係coffee果種樣

black widow 好似冇咁hit喎btw

頭先放weewoo d人大like
睇下佢地有冇市場先

不過有兩個ex ioi 應該都會有d人氣掛

雖然成隊都幾靚 但詩妍同另一個有參加過101既個樣好八婆格

係咪果隊新團啊，絲甘快記得佢地d名既😂

你講緊娜榮定大陸妹? 佢地就係101

都唔係全部囉

入唔到ioi架 好似叫珉京

我之前睇左 覺得呢個團都幾ok

又新團

以為你話入到😅

我係見有兩個ioi入依團 同埋彩妍都like左weewoo先留意下

仲有大把

本身好期待佢地
但新歌真心有啲位有啲怪...
個個有樣有身材有實力
希望有日爆起大紅

weewoo唔錯囉 聽多幾次會上癮

我覺得好普通

但好upbeat又夠活力喎😂

ps叫娜榮打頭陣可能係想拉高人氣

wee~~ woo~~wee~~woo😂

私煙好正wor

佢個花名😁

G

你都係想咁啫 我幫你啦😂

駁唔到=.=